<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>4ong</title>
    <link href="https://4ong.github.io/site_ru/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://4ong.github.io/site_ru" />
    <updated>2020-01-01T13:37:12+01:00</updated>
    <author>
        <name>4ong</name>
    </author>
    <id>https://4ong.github.io/site_ru</id>

    <entry>
        <title>Наши услуги</title>
        <author>
            <name>4ong</name>
        </author>
        <link href="https://4ong.github.io/site_ru/uslugi/"/>
        <id>https://4ong.github.io/site_ru/uslugi/</id>

        <updated>2020-01-01T13:21:30+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Прежде экзотические рынки Китая, всей Азии и Объединенных Арабских Эмиратов в 2020 становятся все более привлекательными. Но языковый барьер, отсутствие&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><span style="font-weight: 400;">Прежде экзотические рынки Китая, всей Азии и Объединенных Арабских Эмиратов в 2020 становятся все более привлекательными.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Но языковый барьер, отсутствие удобных инструментов для анализа вашей отрасли и культурные различия значительно затрудняют анализ возможностей и интересных ниш, путей выхода на потенциальную выгоду. Существующие отчеты о рынке обезличены и слабо помогают предпринимателю понять ситуацию изнутри.</span><span style="font-weight: 400;"><br><br></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Наша услуга даст вам инструмент для понимания именно тех аспектов рынка, которые касаются именно вашего направления - от общей картины до детальных примеров, проверки потенциальных клиентов и партнеров и наблюдения за конкурентами, на вашем родном языке.<br><br></span></p>
<p class="align-center"><strong>Наша ЦА</strong><span style="font-weight: 400;"> </span></p>
<p class="align-left"><span style="font-weight: 400;">Предприниматели бизнесмены, топ-менеджеры, директора по развитию, маркетологи компаний, предоставляющих услуги или продукцию разных отраслей.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Это люди, которые принимают решения, занимаются анализом для стратегического планирования дальнейшего развития в том числе и вывода на международные рынки своих услуг / товаров.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Им необходимо держать руку на пульсе: знать и понимать детальную , всегда актуальную и динамически меняющуюся информацию о состоянии рынка, на который они хотят выводить свои товары/услуги (о конкурентах, их продукции, веяний, трендов и тенденций).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Те, кому интересно следить за конкурентами, критическими новостями и изменениями цен и ассортимента товаров в магазинах - автоматически и в одном месте. А также кому актуальны автоматически обновляющиеся рыночные исследования.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Такую информацию они далеко не всегда могут получить из обобщенных покупных исследований и любая информация которую они приобретут будет разовой.<br><br></span></p>
<p class="align-center"><strong>Что мы предлагаем</strong></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Целевой сбор узко специализированной информации по рынку Китая, ОАЭ и Азии (из публичных источников) по интересующим сегментам продуктов и услуг.</span> </p>
<p>А именно:</p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">цены по рынку, тенденции и ниши которые вас заинтересуют</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">примеры маркетинга, дизайна и позиционирования конкурентов</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">партнерские сети</span><span style="font-weight: 400;"><br><br></span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Сбор существующих в интернете мнений о ваших конкурентах и потенциальных клиентах.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">А также предоставить информацию, какая иностранная продукция представлена сейчас в этом регионе чаще всего.<br><br></span></p>
<p class="align-center"><strong>Вы получите</strong> </p>
<p><span style="font-weight: 400;">Электронный автоматически обновляющийся отчет на русском языке в удобном для анализа формате. В отчете будут даны прямые ссылки на первоисточники.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Этот отчет будет автоматически обновляться по мере появления новой информации через привязку данных к интересующим вас источникам. Например, если будут меняться цены или появляться новости о ваших конкурентах, оптовых закупках и т.д., вы сможете это оперативно отслеживать.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Также мы можем исследовать и обработать ту информацию, которая интересна именно вам на данных рынках (Китай, ОАЭ, Азия).<br><br></span></p>
<p class="align-center"><strong>Уникальность</strong><strong><br></strong></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Уникальность нашей услуги в том, что помимо поиска и анализа источников полезной информации и ее сбора, мы адаптируем систему анализа данных для каждого клиента - в нашем подходе есть как автоматизация так и ручной анализ данных.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">А потом мы автоматизируем уведомления об изменениях ключевых данных и новостей - также индивидуально для каждого клиента.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Он получает выжимку важных для себя сведений на родном языке и в одном месте.<br><br></span></p>
<p class="align-center"><strong>Цена</strong></p>
<p class="align-left"><span style="font-weight: 400;">Цена достаточно сильно зависит от особенностей заказа (и характера данных, которые важны для конкретной фирмы), но обычно находится в разбросе </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 500$ - 7 000$ а окончательная цена формируется из ряда факторов, по которым мы предоставляем клиенту финальный отчет и инструмент автоматически обновляющийся если данные на рынке меняются.</span> <br><br></p>
<p class="align-center"><strong>Дополнительные услуги</strong> </p>
<p><span style="font-weight: 400;">Поиск и общая проверка покупных данных и рыночной статистики.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Поиск и анализ доступной информации по потенциальным партнерам и клиентам - помощь в налаживании надежных контактов.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Поиск и предложение информационных поводов для деловых предложений существующим компаниям на рынке.<br><br></span></p>
<p class="align-center"><strong> Наши инструменты</strong></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Мы работаем с автоматизацией поиска и фильтрацией информации, роботами для поисковых систем (в Китае не все хорошо с Google),</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">специальным аналитическим софтом</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">AI для уточнения фактов</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">фронтендом для создания самообновляемых отчетов</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">а также работаем с информацией из нескольких платных источников.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Также мы можем исследовать и обработать ту информацию, которая интересна именно вам на данных рынках.</span></p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
